愈黎愈多人開post問應唔應該睇醫生

屌你老母開得post即係你都覺得你有唔撚妥啦
開得post黎再等大家覆哂撚哂啲時間
不如快手坐的士去醫院問醫生啦屌你老母
定係你想問post黎拎同情呀死戇鳩仔
見撚到你地咁撚戇鳩真係覺得死撚咗都唔撚抵同情
你話我黑心都係咁話, 心跳190都夠膽問係唔係正常
再前少少有個去完旅行生個大水泡又係只係係度叫春
屌你老母死因係戇鳩係冇人會同情你架, 你老母送你上路個陣都會偷偷地笑「我個仔係戇鳩死」
最後講句, common sense都冇不如你真係死咗佢算

Push

佢哋問完多數都唔會去睇
會去睇醫生既多數唔會上網問

睇醫生唔使錢唔使時間?
同埋如果冇得醫，淨係叫你抖下
就唔使去啦
我以前心跳快170以上
都冇俾藥
淨係叫我做檢查
排左成年做幾樣乜結果都冇
咪靠自己搞掂